巴打出街柯屎（J細勿進）

條J太粗
柯屎果時成日會唔小心頂到個廁所板
有時頂得太多要嬲到搵張紙巾夾係中間
粗J巴打有冇呢個難題
你地又會點解決

用手㩒住

用手㩒低

有時柯屎都想打下機
同埋下下用手禁住柯得好唔順暢

剪短d

用口含住

唔識功夫瑜珈 不了

睇黎係細J巴打 唔識分粗同長
唔該你出番去

唔屙屎咪得

On9先會係街屙屎 好撚污糟

戴個套, 安全又乾淨

咁由佢掂住啦.
包你一星期後就下世見

所有負評同埋惡意討論都係細/幼J巴
唔該你地出番去

正常J都會有呢個問題，仲（J細勿入）
想笑撚死人咩

所以咪話J細勿入 定你見到係 正常J勿入

痾尿個下味放落去lo 洗咩成個過程放落去呀

唔放落去擺邊 搵對腳夾住？定你果條反地心

夾住對腳擺係大脾到

扯住屙屎